究竟峰壽司係咪專賣牛閪？

點解道道熱食都有咸酸菜

定律嚟㗎嗎！

咁豬閪呢？

你意思啲高菜？

牛閪要用咩炒呀？

咸酸菜

食撚屎啦臭蝻